(負能量）人愈大愈發覺好多野係控制唔到

無論計劃得幾周詳，幻想得幾美好
去到臨門一腳，都係會化為烏有
以前會覺得失敗係因為準備得唔好
或者有野做漏/做錯
但係慢慢發覺成唔成功根本唔到自己話事
唉屌

其實係 做某樣野之前做左好多準備功夫 諗哂唔同情況 有埋Plan A Plan B E even Plan C 原來都係會甩轆 個種無力感真係

謀亊在人成事在天

細個要完成既 tasks 只系玩一本道rpg
大個左要處理既事系玩緊open world咁